男極圈無咗了

😂👌

為何用到盡了 有錢也沒雞叫

真係唔明點解到2020年依樣野仲存在
明明一上網想睇咩都有得睇